## 노트
원본 문서: [mode_change.md](https://gitlab.com/wayne-inc/wayneos/-/blob/master/docs/en/how-to/mode_change.md)
<br>이 문서는 당신의 기여(문서화, 번역, 신고, 제안, 코딩)를 기대합니다.
<br>TO-DO: 이 문서는 유용한 Chromium flags 들에 대한 컨트리뷰션을 필요로 합니다.
<br>_wayne-os-dev-4q21_ 이후 버전들만 이 기능을 지원합니다.
 
## chrome_dev.conf 에 접근하기
- [콘솔 모드에 로그인](https://gitlab.com/wayne-inc/wayneos/-/blob/master/docs/ko/%EC%84%A4%EB%AA%85%EC%84%9C/%EC%85%B8_%EC%82%AC%EC%9A%A9%ED%95%98%EA%B8%B0.md)하세요.
- `/usr/sbin/mode_change-wayneos` 를 입력하세요 (sudo pw 필요)
- _chrome_dev.conf_ 수정 후 재부팅 하세요.

#### flag 켜기:
1. _chrome_dev.conf_ 에서 flag를 선택하세요. 
2. Delete the sharp 샵 (#) which is ahead of the flag (Don't remove the sharp which is ahead of explanation).
2. 해당 flag 앞에 있는 샵 (#) 기호를 지우세요 (설명문 앞에 있는 샵 기호는 지우지 마세요).
3. 해당 flag가 필요로 하는 경우, argument를 추가하세요.

#### flag 끄기:
1. flag 앞에 샵 (#) 기호를 써넣으세요.

## 유용한 flag set
#### 키오스크
- --kiosk: 웹 브라우저를 제외한 UI가 잠김.
- --start-fullscreen: 웹 브라우저가 전체화면으로 실행.
- --enable-virtual-keyboard: 터치스크린용.
#### 공용 PC
- --incognito: 웹브라우저가 익명 모드로 실행.
